大家點睇紅顏/藍顏知己呢樣野？

即使好耐唔聯絡 但心目中永遠都有一席位係俾對方
各位巴絲 接唔接受到自己既另一半 身邊有啲紅顏/藍顏知己既存在？

關二哥/阿凡達

仲有冇其他顏色？

冇另一半

冇問題

搵有另一半嘅做知己正仆街

抱住咩心態去交呢d朋友呢其實

他不是男朋友，但是比男朋友更親更重要！

自己有，所以接受女朋友都有

前提係只限識左好撚多年個d